
                      me llamo arturo han alonso nos conocimos en la ciudad de mexico hace algunos años estabas dulmando un documental algo asi.....te paso mi correo arturohan9@hotmail.com ponte en contacto conmigo
        
            